政府推出銅芯口罩之後...

記唔記得d人幾時開始收到？

都未去拎添

CumAsk有幾多人會帶

擺撚左係雜物櫃底 老母見到都唔想用

花左8億

幾有用呀
一眼分到邊個係藍屍

其實都係分唔到
絕大多數藍屍都唔戴

之前又話要登記，我無登記早幾日都塞左包係我個郵箱到，攞左即刻扔左入垃圾筒

有時搭車/返工見到d算後生既男人3x歲戴
真心想知呢種人諗緊咩

有人用之後即刻爆返武肺
唔知呢排啲撚屌藍絲會唔會戴多左呢
一個唔小心成家感染咪好大鑊

隨罩附送武肺

生產地係咪越南

琴日見到得幾個月大嘅bb帶
佢老豆老母就帶誠哥罩

事實上仲有好多港豬 有留意下人講呢個口罩嘅野都唔會敢戴啦

送錢比建制

可能唔係親生既

用1次就掉撚左了

冇登記既應該係即棄式口罩10隻
產地不明

識玩

似係因為派口罩而搞到大爆發
會唔會係污染左D口罩????

掉咗
自己想下個政府有冇咁好心，用唔用